一人一個紅歌唔紅人

吳雨霏:
愛你變成恨你 同 我本人

胡夏

傅佩嘉 絕

吳雨霏都唔撚紅？

鄭融 呢排聽返覺得幾正

他約我去迪士尼, 俾kelly食左

AGA

月經Po

袁鳳瑛 天若有情

殺死我的溫柔?

胡夏 那些年之後影都唔見埋